F1 2020 比利時站 反鹹叻討論區 2

Formula 1 2020 Belgian Grand Prix

28 Aug 2020 - 30 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Spa-Francorchamps

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

Gasly仲唔入pit既

gasly 頂得住秦入pit, 出黎用soft 狂追就好睇

雨雲在哪

一場最少用兩隻Compunds
咁係咪即係強制要進一次站?

係

呢個運動執左佢算啦

用鞋飲水

除非落雨

for sure啦 佢白胎pacing咁好
一定係停

gasly 撐一陣 雨雲嚟啦

gasly

5秒pit

screen 條友叫 Max go 但 shoey

let you know later

拉利d 柒pit真係咁多年黎都係咁

叻條白胎咁快打咗柴

你唔係信阿?

垃利 車又慢pit又慢

shoey

Plan B 5秒pit

笑死 Go verstappen 條有明顯撐四萬😂

I’ll let u know later

I let you know later

拉利啲人痴曬線

5秒

叻又pit

四萬仲唔快d壞車

垃利又黎搞笑
tell u later 我屌

笑到仆街

拉利班人係咪call錯人入pit

想知再講

Let you know later

垃利

Let you know later係咩玩法

笑撚死
let you know later

Gasly
成個連登都睇緊你
頂撚住

5s pit

Engineer：你估下

on99

拉利

加埋15秒Pit

仲要信舊雨雲就快到

叻

垃利迫害19叻？

Let you know later

咸狗炒車未

垃利真係史詩級嘅on9...

垃

gro 快炒俾gas pit la

諗唔到點兜就let u know later

垃利

Cls
咁既race engineer

只見到佢用鞋飲野

垃利真係好撚柒

無差別迫害

4眼:有人想知再講

loss power

#44 fastest time

又7 pit

差d負評咗

Pneumatic pressure...

得罪咗班車房佬？

plan f

let you know later
笑到仆街

唔係呀,係lec部車有野
岩岩入pit果震 有個人插左d野入佢部車
所以先call佢入pit

玩9你使理由？

垃利真係專逼害車手

Benz 1 2啦要

轉頭先答你 因為我都唔知點解

加hydrolic喎 比條生路垃利

加斯利d tier唔多掂

Let you know later 好似係講緊笑咁

笑死

把聲仆街到呢

叻兩次pit用咗15 秒
夠RB 換五次軚

垃利連叻都玩鳩

唉
Gasly爭氣

Q: 點解要二停
A: 遲啲你就知

壞車未

似足d仆街阿頭

輕鬆到好似P1緊咁，笑撚到我

叻可以自己同自己跑了

Let u know later個語氣咁輕佻

叻都要比人逼害 垃利真係勁

nice plan戰術大屍

扮有 hydraulics leak, 過多一陣就 retire, 無咁樣衰嘛

hydrolic pressure

Gas 終於可以box

垃利真係世界級

戰術既野,你地識條鐵咩

又紫圈

要鬥嬴Haas同威記唔易架

咸爺係咁做紫wor

原來垃利無逼害四屆 係隊車隊真係廢

It's all about the Ferrari master plan ™

Kimi前十

佢地啲英文口音係咁

Kimi ...

Grosjean笑話師炒未呀
俾氣入pit呀

諗起陳天柱條撚樣

冰人架車出水喎

loss power

可能開錯radio ，本身想逼害圖

冰人右腳有水

gasly
落雨未

Kimi出曬水

Kimi濕晒

Lec : 呢個係plan 幾？

垃圾利：等陣話你知

原來之前唔係逼害圖 垃利正常發揮黎

19叻fastest lap

牙冰

冰人瀨尿？

唉屌唔撚驚

今站啲HL仲唔係垃圾隊啲TR包晒

Fastest Lap

Kimi條雪條融左

點解會右腳有水

由冇水飲變倒瀉水

個飲水系統漏水

係both

廢老

有機會，19入左pit發覺搞錯人，比19質問諗唔到原因就let you know later

Let you know later 係刷紫圈😂

牛奶gogogo

叻 最快圈速？

屌好撚make sense

did the drink connect or not?

算唔算證明拉利一視同仁 2個車手都逼害

冰女 🧊🧊

Benz 而家先黎講

唔怪得廢圖上場自己做埋strategist

咩事，點解會咁

雪糕溶左？

losing power 左咁多圈都仲刷緊紫

Spilled his drink
屌你我笑到噴水

叻發火？

收埋左枝酒喺入面？

公公廢到要車隊俾多啲power佢守max

叫公公做愛咩

又落暗號? 輸緊3秒先黎追?

Bottas依家連鬥志都冇

再嘈玩多次 Kimi You will not have the drink

似

其實MAX都幾勁
部車差距咁明顯都咬住2秒鬆D

有冇LINK THX

6仔比部車害撚死

真心問hydrolic會係半場入面消耗到要加？

佢係外星人揸緊部地球車

圖串到

vet又爆粗

廢圖做埋engineer 算啦

完場有藉口 點解呢場成績咁差

今場係搞笑番外篇？

圖嬲豬

真

轉多10個8個灣 咪3秒
架野轉唔撚到灣

VET

Grosjean未出嚟表演
未係住

落後kimi成2秒，佛都有火

架車腎虧咁比我都燥

今季垃利成隊都唔想玩咁

仲要被佩雷斯追

可能本來諗住迫害圖但發現搞錯左部車

Vet (F1 driver/ Race Engineer)

轉左廿鳩幾個圈喇wo ching

Vet：收工算喇

事實唔駛俾面 部車喺呢場攞到分都偷笑

vettel：咪撚嘈啦，諗緊pit呀

THX

其實好合理 反正都冇分

下遊班霸

信垃利d engineer咪好似19叻咁

如果冰攞到分垃利冇就好睇

Martin都頂唔順
係到串究竟邊個先係垃利engineer

19條medium想跑到尾？

連登 > 拉利strategist

19叻1停果次自己落去換埋軚可能仲快

究竟19叻諗緊咩
2019 pole 加winner
今年o係第尾跑緊

Albon 揸同一架車場場都差半分鐘以上

+/-數都計錯

Kimi依然係垃利系入面最強車手

Perez gasly上緊嚟 alfa部雞車點頂

假如Kimi拎到分
雙紅拎唔到就好拎好笑

拉利班撚樣到底食撚錯乜嘢，點解可以咁撚戇鳩

諗定咸贏車會唔會wakanda forever好過啦

都唔係今日/今年既事

垃利真係車壇笑話

拉利今場既pit stop同radio都好精彩

冇心發展瘋狂內鬥

睇個勢應該成個垃利系都攞唔到

唔鍾意iceman係Alfa 快過自己
Quit囉

RB16 係專用機, 同隔離台架rc213v一樣

kimi 都成40歲
啲反應仲應付到揸F1咩

垃利個gp2引擎黎

垃利連mid field都無得佢做
做backmarkers 啦

我諗應該有人最後會爆胎

四萬排咁高威龍實死引擎

Hobby黎姐
有咩所謂

合埋眼都渣到啦

睇下Gio

佢一路keep住有車揸，應該keep到

養生洗鬼反應

冰人Spa之鬼

一定唔係咸狗

又想圖養軚到尾

下場點算呀

hobby 嘅嘢冇話應唔應付到

Kimi當遊車河

夠啊 睇下佢排係拉利前面就知

下場入唔入到Q2成問題

叻等陣過Lat
兩部haas頂唔頂得住?
想睇

純粹落場開心

點解粉平呢兩場又慢返

King of Spa

打爆個engine mode

韋少一定唔好pit啊，跑到尾啊

呢個真

好睇過上一站好多 又多笑點

有sc未

垃利點解今場突然廢咗咁多
之前今可以執下雞

LEC原來過咗LAT

頭2是旦一個啦

gp2 engine

垃圾偈加冇心機玩囉

等睇比kmag撞

lat入左pit

冇力

佢都過唔到係咪應該收山呢？

power track用gp2 engine

突破feel 到最尾max同四萬炒埋
之後秦仔podium .....................

Gasly終於做到舊年紅牛叫佢做嘅野
贏垃利

Latifi咁都守唔住

加斯利 342
vettel部車先 312定317

衝啊 gasly

2部haas都係馬路炸彈

失賣波咁屎，一定頂唔住叻啦

pit咋，真係追都唔知過唔過到

Vet：pit?
垃利： 你覺得呢？

Vet: 胎點？
垃利：你架車點？

Lec:點解pit?
垃利：let you know later

Vet:想pit
垃利：唔好
Vet:我要pit
垃利：過多2圈再答你

我屌你咩
同有線客服一模一樣

sainz

唔夠精氣神

呢條track靠副偈
無得出cheat咪廢

突然？

好似f1冇得燈的

堅係似

垃利架車~~~

幫緊你幫緊你

秦仔個pace追唔到四萬

心諗 嘩屌下年部車

辛斯個樣 下年我要揸部咁嘅垃圾

Sainz表示:
仆街我下年仲要過垃利

影sainz真係神來之筆

Sainz 搖頭

心諗下季仆街了

好頹

呢場係power track，引擎廢冇得救

唔俾Ocon過當贏

想縮沙
仲要諗埋下年 Mclaren Mercedes

唔得啦 同圈數 但佢medium 4萬hard

珍

人生污點

蝦士頂住

上錯賊船

Sainz上左賊船

邊個做cam man
影辛斯呢幕世界級

真係好痴線

Sainz

既落寞又唏噓

隔住個mon都feel到幾撚無奈

understood

Sains:好傷心呀 可摸以好似以前咁

Vet

rai真係好似啲90%bot咁

世紀大悲劇

max就快追到bottas

垃利d比賽工程師講夠廢話未啊

咪燈

圖真係好慘

4秒喎 Ching

邊追到愈拉愈遠啵

部車得70%仲想點

睇錯sor

+4.3秒喎

sainz:仆街喇

Gasly一圈過一架

公公

保子左前足抽筋？

而家P11，仲有 10 圈

叻追到haas了

Bottas爭氣啦屌

條呔咁新

秦仔條胎係咪就收皮
愈跑愈慢

泰仔係咪想黃死捱到尾

係 應該準備入pit做多次

max架車會唔會有事 定爆胎先兆

咁早換黃 都幾難頂到尾

全場vibration，p記係咪又要爆胎

以為Verstappen又叫工程師飲水.

無睇 pre race, Ted 係咪返咗嚟？一陣係咪有 ted's notebook?

繼續vote圖先

中胎

被逼害
算啦佢拎黃都過唔到Ric條白

Ocon 追秦仔兩秒內

支持
最好咸帶頭

Driver of the day 投邊個好

唔該唔好燈

如果Haas都過到拉利就好笑

DOTD應該係氣拎
今日好撚勁

乜料啊，咸一定唔會爆呔架

無呀
monza先翻嚟呀

投咗kimi

屌 haas

ham同max

amazon 又嚟啦

澳蕉有冇得諗

10% 20% 信唔信得過架

已投RIC

邊會有事

嘩，係咪啊，10%/20%？

咸養呔咁勁

信唔過

唔太信情況差到咁

一見到aws就知一定唔準

一定唔會！

銀石個次之後個可信度高咗DD

爆未

d AWS假㗎

咸狗一定唔會爆軚啦

呃鳩人架

準嗰次就真係爆左

max話車震？唔會好似silverstone咁呱？

On9細牛唔落To俾氣過

今場垃利都輸到咁，下場monza退出算啦，我驚意大利暴動阿

AWS 堅唔堅啊

20%

aws

上呀Gasly

牛奶

咸仔唔好爆呀

魚雷行開啦

唔俾TO都射硬佢落黎

好彩無車迷入得場咋

Christian 咁得閒做訪問

好彩冇觀眾

燈左 無嘢了

順便燈咸唔爆胎
Thx

仲有拉利第一千場呢

希望平治唔好爆呔

聽講穆傑洛會放幾千人入去

Benz 一定 P1,2

p 記d 呔一定無事

雨呢

火燒車房都似

G持

平治係一定唔會爆胎架

咸太悶要搞下氣氛

咸揸巴士？

希望咸狗上到podium

幾千人衝入pit打鳩垃利

咸係咪恰眼瞓

Rip 四眼仔

一定要P1

唔會啦。個呔仲好靚

咸 快！！！！

Ham養胎達人 10%胎係fake

悶得滯

Gas輸俾細牛策略組

雙紅輸俾意大利佬

Sai輸俾意大利佬

意大利上司 你值得擁有

咸狗係咪諗緊一陣要9up乜嘢

到而家都仲未聽到bono my tyres are gone
唔通

屌
恰著咗
醒返都冇嘢變

公公點解可以輸成5秒

希望19叻有第三

Ferrari. Fucking disgrace to Italian

悶到訓撚咗

Tracing Point 啲 pace 去咗邊

應該真係會有人爆胎

一定唔撚係咸

有冇人DOTD投咗Gasly

感點會有事

叻一係就留係到
一係就衝上去同圖內鬥啦

Ching你睇緊2019?

4萬前後都冇人
可以叫 engineer 飲水

投咗冰人

Stroll突然慢成咁

倒數第三

唔係點續約呀

Lec會唔會追過vet
每圈都追緊1s

由尾數起？

可能講緊尾三

冰人係kimi?

Avoid Kerb wo

yea

f1有咩係假:

netflix
aws
咸team radio
垃利strategy
公公會硬

仲有無

Bottas準備又爆胎？

各位醒了 最後四個圈

2,3 肯去pit未

個let you know later就係想佢過到圖

雨雲

咩由來？

平治pit

終於見到舊雨雲啦

benz 入pit

grosjean幾時表演

albon唔pit?

出生地掛

準備爆啦
大家醒神!

F1係咪有力牆

will rain soon

呢場悶到咁
都唔知vote 邊個

如果最後垃利輸比kimi真係柒到唔敢反意大利

佢個性格

雨呢??

又一個恰眼瞓

其實頭先公公咁樣cut法係無犯規？

落雨

似死頂
但佢黃都未死其他都唔似冇事

BENZ 條軚死未

Gas
前面靠佢先有嘢睇

kimi 真係贏到垃利
完場即刻炒四眼仔祭旗算啦

笨士BUS

秦仔就快p5不保

爆胎！！爆胎！！爆胎！！爆胎！！爆胎！！

垃利不如收工先

升返Kimi上去未

點pit到

果舊由匈牙利到比利時都未落過雨既雲
垃利引擎
Marko唔會雞車手

流浮山黎緊

Ocon加油
Albon比佢過埋應該炒得

Gasly

牛奶快d上去偷雞

戊又講廢話

咸又講暗號啦

流浮山雨雲

4萬啦

ham扮咩吖

死都頂埋去啦，pit 左一分都無

紅牛大佬s

咸狗又鳩up

一定唔係右軚壞

marko呢個唔錯唔錯

cut last turn 唔駛penalty ?
因為cut左應該係慢左?但好似行短左嫁啵

太監過泰仔就好睇

咸up得即係冇事啦屌

norris飲奶了

中胎跑32個圈

又嚟

+1

Gros終於贏拉利

天氣報告

正解
佢唔出聲先有野睇

唔爆架啦

+2

牛奶仔Scenario 7 gogogo!

去呀 牛奶

睇得多f1新聞真係會發覺marko日日都有廢話講

RAI > VET
GRO > LEC

垃利大崩壞

Scenario 7 太監

垃利嘅next year

麥記今年架車一low fuel load就返生

冇人爆架啦 邊有咁多次銀石一咁

咸有冇邊場條軚係得

一定無事

不堪入目

公公輸成7秒，駛唔駛呀

molamola

咸爺出暗號準備最快圈

爆肽嗰次

無既野點可以假

奧干堅廢

Albon 守得好苦

奏就快頂唔緊

叻追桑都咁辛苦

應該等緊咸爆胎

個場佢自己冇出聲燈所以爆咗

Lec過到未

後面條友廢架

秦仔呢下守得幾靚

OCON

come on Lando scenario 7

痴線部垃利連Haas都搞咁耐

牛奶 scenario 7

雷諾又FE引擎聲

Last Lap Lando

Renault副偈d聲成部formula e 咁

Albon 條呔冇曬嘛

叻真係追唔返上去

俾架靚車佢都追唔到四萬，其實真係可以收收皮

拉利haas都追唔到？

今場

副廠大反擊

唔係幫toto含撚佢連吱吱吱都無得揸

上呀OCO

Ocon drs 有350km/h

條死太監隨時比牛奶過都過唔到秦仔

仲有
冬測：今年紅軍好有競爭力
冬測：奔馳研發落後紅藍
Toto:我地唔會分12車手

P5 應該算高？今年計

過唔到不如直接撞埋去啦

Norris Ocon一齊過秦啦

Lando gogogogogogogo

我都覺

ocon唔得架啦 唔好咁大希望

唔計俾咸狗陰果場
呢場其實算打得唔錯

一定得

Gasly今場真係跑得好

Scenario 7 press overtake

+3

仲要哥桑條白用得耐過叻條黃好多

winter test第一係最無撚用嘅指標

秦仔對蕉橙都守得咁辛苦

get in there lewis

垃利可以let lec know點解要2-stop未

你望norris過2架好過望佢

又係咸

紅牛二號真係好難做

咸燈撚完自己即刻冇事

如果無SC
氣可能贏到秦

黑撚到

Albono finished

做快圈嘅暗號

秦仔最後都守唔到

粉平點解可以咁撚屎

都係頂唔到

秦仔頂唔住了

秦仔可以執定包袱

gasly會仲前

Albon

呢度有巴打話佢養鬼仔haha

Max係咪慢咗?

NOR會唔會過埋秦仔

牛奶快d lam埋佢

守咗幾次 ok啦

揸大牛真係好大壓力

買完架車 冇買說明書

Ocon過到秦真係要俾個叻字

四萬執多一分

Scenario7

Marko 又可以出手了

四萬最快

四萬CLS 紫圈

四萬fastest Lap

Scenario 7

我睇咗啲咩

秦

捱到完賽p3就算

Yes

舊白攞fastest lap

又冇podium

四萬紫圈

邦條黃玩咁耐既 以為佢要再停

4萬

四萬最尾追到爭3秒

雷諾回歸f1最好成績wor P4,P5

認真秦仔都守左好幾圈，算係咁

四萬fastest lap

冇得睇老細紋身

如果gasly 早幾圈pit

第一次？

DOTD. RIC

叻終於過哂啲haas

條medium

舊年monza 都係4 5

應該係 好似係
之前都未試過咁前

秦仔落返細牛未

應該本身想用條黃 tyre 拉開少少距離之後做多個 pit，點知個算盤打唔響，迫住死頂到尾

Renault今場真係癲

上年monza好似都係

四萬真係傻咗

四萬十幾秒最後追到差 3.4秒

四萬做到野

大家今場掛住講咸爆呔
冇人燈4萬咪幾好

下年阿朗素會有勁車揸

終於過hass

Ric fastest lap

不過兩架差15秒
有d遠
希望雷諾會更好

下年有大頭

好睇

Kimi > Vet > Lec

Riccccccccciradoooo

秦仔唔會落翻細牛啦，
細牛個2個證明左自己喺大牛都唔掂

如果4萬肯做呀2味幾好，起碼多條友幫手挑火星車

咸

Ric算係咁

Benz 班crew少少興奮都冇

下年就會趺返落去
有大頭 咩都有可能

架車無downforce姐

希望netflix有影到蕉
一定射晒精

悶到仆街

快啲俾我上番podium

today vote of the day is Pierre

Ocon會否被屌死

Renault p4 p5
垃利 p13 p14

今年部車明顯進步咗 不過仲係壞得密

垃利重組f1條team未

四萬手車加麥記aero加benz偈

蕉得啲高速場有貨

唔好睇小大頭個種黑仔程度

Max唔夠位

冇鬥心肯做阿2嘅話 可能就跑得差了

保持起步既位置，well done

根本四萬實力係max之上

尾五
4垃利 1威

好正阿

#BLM #WakandaForever

比多一個圈，四萬過埋max
多三個應該可以過埋公公

Albon落細牛啦

睇垃圾柒幾好笑喎

4萬黑開，希望愈大，失望愈大

紅牛不如諗下簽返Vettel 啦

DOTD係我氣

同意

黑氣石呢個名真係唔講得笑

依樣野2018年我會認同
而家我會覺得MAX > 四萬

利申 4萬FANS

你望大頭無玩2年慢左啦 唔係實white wash

玩到咁，邊有得返轉頭

top tier實力有咩可能做2nd driver

Gasly 好波

又係熟悉嘅祖國+德意志國歌

唔會阿
聽垃利radio
1個鐘頭既笑片唔好咩？

四萬

f1咁高科技
但係磅重要人手抄

基本上每場都播呢2首

屌到ocon 離開f1

馬田扑咪

支持

到底19叻第二次pit 係為乜鳩

依d越少科技越好
數據可以做假

佢要贏WDC 點會做呀2

Plan C

以示公平迫害

我高科技用喺賽車，唔係用喺個磅到

應該成程不停屌架車

但要贏wdc 點會去威龍

Let you know next year

又係鹹9
成場好撚悶

ferrari master plan ™

呢單野肯定俾人笑到完季
let u know later真係CLS

有人想知再講

圖醒呀屌engineer唔好搞佢put
我話要先要

玩鳩你囉

淨係睇今日就知啦，揸得垃圾車都可以咁嘅成績，點會係max之下

恩撚：prove比你睇一停同兩停都係冇分別，一樣冇得追

中前段中游好睇

又遊車河

多謝法拉利提供笑話

4萬去揸benz做下一個rosberg

plan c係咪即係抽中逼害你

呢句笑左出嚟

拉利咁樣黎緊兩場主場點搞

係以後次次柒strat都笑

四萬本身想要做一號車手
而且人工高
同時搏改例威龍可以翻身

架mcl35係一架冇race place既車
定佢地鐘意留前鬥後

今埸留力

Max 軚控未夠四萬嚟

咸：
雖然大家都睇到好撚悶
但係我想講 在座既各位全部都係垃圾

可以P4 5點都唔會係垃圾車啦
Max今日係咬果2架火星車，根本完全唔同打法

雷諾唔垃圾架
係車設計冇紅牛好
同埋唔穩
法國人做野算係咁
好過班意粉佬

輕油先有料到

一早留左成年啦

四萬重奪地球組leader

拉利入pit同radio都好精彩

最尾十個圈，圈圈快接近一秒，最尾仲要刷個紫圈，睇唔到會係max之下，最多伯仲之間

屌ocon 又未必, 不過一定迫宮攞晒啲升級先, 早兩年嘅雲當

Next year is our year

拎返上年個部出來試試佢
可能仲勁

準備好主場暴動

似係重油就唔夠快

起碼留到2022

Bottas感覺上灰咗

準備係車場出面搵到屍體

公公去到後尾連尾燈都見唔到 左膠鹹嗰手車定到

冇咗個出cheat引擎
比你攞邊架車出嚟都冇用

但q3都幾後下
真係唔知咩事

應該race pace 唔得 重油好慢 輕油就快到第二架車咁

四萬揸架二等車都追到爭3秒

你望吓阿邦

叻都反，呢度d人係咪on撚9

下年有咩人會轉隊

除咗 Carlos 去垃利

成場影雙紅晦既鏡頭仲多過雙平

我紅又贏

做咩有兩舊紅色嘅垃圾喺度兜圈

Vettel 同紅牛班友仲有計傾既
話晒紅牛第一個分站冠軍，第一個世界冠軍都係Vettel 贏

所以咪去橙囉
投資左新設施加benz engine
點睇都好啲

Race pace又唔夠人快
又唔識硬
又咁撚聽話
有時仲輸埋比max
抵灰啦

四萬去麥

秦仔冇得同四萬比啦

四萬去麥記

屌你越來越廢
明明復賽開頭都好地地，一簽左約就廢到笑

叻都迷，係咪on撚9

仲要放人入場 準備燒車房了

19max：
前面又無人 後面又無人
悶到仆街 不如我自己返去打機

你on9?

主場偷偷地換返個V8心臟落去

四萬去橙

如果秦仔揸威記都唔知夠唔夠羅素跑

佢係

話壊車提早走場算

阿朗素comeback F1 返雷諾

年年都係一開季硬幾場就軟返落黎

四眼仔當年鬥贏白頭佬
而加白頭佬有咩感受

圖唔係垃圾

第一日上連登f1討論區？
艾汪everything

飲水

其實真心咸會唔會悶
場場都贏到咁
同一個人渣無咩分別
定會慣

Max轉冧巴
改做11吧

今場d strategy 好似都怪怪地咁
垃利不嬲垃圾就唔講
gasly同perez sc pit埋可能可以再高名次d

隊友係火星人有咩辦法，唯有接受現實

Why

索性唔起步

Max : 好撚悶

咸狗何嘗唔係咁諗

呢件傻鳩都有人迷

全球拉利齊燒車事件簿

明星車手同二年生邊有得比

BTW好期待黎緊兩場意粉佬主場成堆垃利偈又包艇

哈利波特落Radio叫佢地兩個互撞DNF好過

兩架攬炒算啦

要講blm 無計

GET

羅素贏硬
不過佢唔會輸到latifi咁樣衰

今場係四萬頂死咗 Max

Gasly果個真心唔明
細牛應該唔會失準

巴打你走先

RIC幾開心

gasly sc pit要用黃胎挨落去喎

Get in there Lewis, what a drive

IN

訓著左...說好的雨雲呢

你返工悶唔通唔做 幾千萬英鎊架ching

咸係撚火星人
公公自己唔爭氣可以點

贏埋下屆好快撚啲退休啦。阻住後面上位

有咩好講 場場 都123 咁返黎

THERE

係要剪段 get in there出黎 俾人聽下

Max 同四萬贏緊泰仔奧干十幾秒

攞住條舊白攞紫圈，重要係架雷諾

"Get in there lewis"

gasly sc唔pit 都正常 佢一開波係hard tyre 黎
perez 唔pit 就真係r哂頭

如果係plan c lec應該都知做咩
lec都唔知點解要pit 仲唔係plan D

應該叫alfa起步炒落雙紅到
唔駛跑 又會被屌

跑練習賽，佢都悶都爆啦，今場佢好多失誤同唔focus比賽，公公好似成個保姆

gas唔會，到時要2pit仲衰

咸贏唯一既好處就係有國歌聽

Binotto應該要wfh
不過可能捱唔到嗰場已經炒左

佢都唔會為錢啦
而家根本唔炒車就贏

Gas 白起步，十幾個圈換唔通2停

真 遊下車河又有錢收 又有名譽

咸唔係火星人邊個係火星人 反咸唔好反得咁肉酸

打漏左，好似跑練習賽咁

今年既垃利係咪史上最頹？ 仲廢過80年代初

God save the queen🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

Perez唔可以快過太子

但2pit以gas既速度
有機刷紫同埋7/8名

同一個人渣無咩分別呢度果然反咸基地

公公仲衰過上年

國歌

係祖記笑到見牙唔見眼啦

可以幫四眼佬破定地獄

咸揸架垃利咪一樣咁廢

場場都聽

車手黎講係得咸。max。圖。四萬係同一個層次，不過可惜大家揸唔同車

Gasly 無得揀
佢 Hard 起步
Perez 明顯賭贏咗
一早換呔嗰班最後條白呔好多都頂唔住
而且粉平後追尾段班當然易
但對蕉同老麥明顯今場無優勢

以前驚俾人炒, 而家興趣係炒領隊

呢句寫得好專登

呢三條友開香檳開到交行貨，hea度呢

佢用得白軚就一定overcut啦，開頭快撚到咁係意料之外，不過SC出真係蝕左章，如果冇SC佢應該做到overcut，不過依家都第8嘅

有YT堡係度佢都唔會贏到咁容易啦
揸火星車拍公公，個撚個都火星人啦

火星車 月球車 GP2 地球車

CUNT

開到厭哂喇

場場都係佢地幾個 開到悶啦

係咪又會有d撚樣出嚟貼d radio話佢點樣點樣串柒柒？？

btw未見過會贏車嘅車手唔串人

成隊車隊睇佢頭拎冠軍呀點會得佢自己一個，賽前又要做好多準備

Gasly如果黃起步, 跟住佢地一齊入pit換白既話 就真係好
分分鐘砌贏埋阿邦
今場比sc搞到佢咁後
如果唔係佢成績一定好好

公公係F1其實有冇FD

開到唔想開

依家部垃利俾基拉揸都輸啦

定律

下個禮拜 拉利第一次中出

Max:屌 次次都要陪平治慶祝

可惜無機會

仲話放啲法拉利vip入場

上台噴香檳都求鳩其算

光復一日

今年偷到一個好好架啦

YT堡 幾時返黎揸
依家好似加賀贏完車人就唔玩

咁咸唔係火星人邊個係。
我就認為得 ham max 係啦。vet可惜感覺上已經過咗全盛時期

冇SC排名應該更高

真，仲要係英國

今場 Driver of the Day 我揀四萬
佢直接收咗大牛皮連搏兩停嘅機會都無
最後攞埋 fastest lap
佢撚呔真係數一數二

垃利車問題姐

全部都唔係
火星人係講緊全盛洗拿同大頭果種勁

如果整多個4至6香檳，4至6實開到好high

大頭同西面咸技術差唔多，若果擺係同一隊就好睇啦

2007重現
max後上奪冠

咁即係認為vet lec都係火星人？

咪試過囉

最好笑係skytv問拉利pit，佢答係pneumatic system要top up點解唔同個車手講咁on9

幾年後到叻渣住依個牌

至少唔值得包尾

renault下場上唔上得番車隊第3呢

咸輸係邊。又係啲古人一定勁啲論。比利一定勁過朗拿度，馬勒當拿一定勁過美斯etc

果下諗唔到點兜，直接跳撚左制

不過可惜在 一開始偷唔到p3返黎

應該寫定俾Saniz 下年用

我覺得而家F1需要大頭同西面咸同隊或MAX同西面咸同隊先好睇

咁而家講緊火星人呀嘛

全盛大頭同 Ham 咪五五
一上 F1 就 WDC 第二時佢隊友係邊個

saniz可能心底已經渣住係手

難啦 明顯架車真係仲同rb有啲距離

同意全盛vet有ham level，但唔覺得而家係

打份工姐，邊隊高人工咪去邊隊

Vet Lec 月球人la

SC 出最慘係gas喇...佢 Hard 起步 OVERCUT隋時有55 66 呢D位...

今場 Max 起步都靚有機會偷公公雞
點知都係俾四萬壞事

全盛時期Vet真係比唔上大頭同西面咸，至少西面咸同大頭唔會黎一下神經刀

Sainz 已經拎緊

如果vet同ham交換車，應該vet開香檳開到悶ham就場場開Radio屌

FIA應該DQ拉利喇，完全唔知隊嘢做緊乜撚嘢，做臭F1個朵

佢唔係輸係邊，而係佢未勁到同其他人明顯2個層次
揸咩車都可以揸突部車
你話我盲反又好咩都好，隨你喜歡

VET成日都大好形勢下自爆................

你當 williams, HAAS 同 alfa 流架？

真 sc白呔好蝕卓
換又唔係唔換又唔係

好難講 我覺得rb年代佢手車都不如當年大頭
近年架merc太火星無咩長時間公平車鬥

咁呢個係一定嘅

同意，咸未揸過真正意義雞車，睇大頭2012年部車咁雞都同圖打到最後一場

大頭當年都係揸火星車架喎，有咩渣突個車

sor自膠

Vettel係比佢地兩個（大頭同咸）差一個level

阿朗素入拉利第一年架車雞唔雞

想睇下如果全部人揸同一架車會點

記得上海站MK咸叫都唔入pit. 到入pit好似落雨. 冼佐出去gravel

有無sainz個shot

冇得換...一換就要2停...黃一定去唔到尾....

睇f2。。。

你可以話係輸 competitiveness
佢攞冠大部分時間係無乜機會證明自己
冼拿嗰時就算有勁車佢隊友都係 All Time Great
同埋以前火星車嘅優勢一定無宜家咁大

老麥同法拉利個幾年都好痴線
我覺得仲痴線過而家平治

老老實實 除左18年德國之外
其他 一係柒pit 一係唔夠抽
點大好形勢自爆先
你係咪無睇佢係紅牛果時架
唔好借d意黎樹出黎盲抽

第三快算唔算雞車！？

但佢隊友都好痴線

當年揸mclaren贏wc算唔算證明過自己

SKY揾咗pierre做分析 佢同一部老豆力量差D就17年Force India Team Kill

我咪話佢同大頭五五

好正，盲抽呢個字用得好

唉 果年唔係拉利柒pit 扶馬沙上既話
係咪咸爺都好難講

若不是08年馬騮站個7pit

要講呢啲 Kimi 分分鐘連唯一一個 WDC 都無埋

Ching俾條生路我行吓

Kimi要多謝大頭

擰頭？

思能唔開台？

唉 有時睇返2003~2005
真心覺得果時既平治真係一篤屎
搞撚死kimi

垃利vs williams

Crowdcast獨家好似

睇到車嘅重要性

嘩 激將marko炒秦囝

其實點解vettel 紅牛年代 排位成日都係Q1/2/3 都係出去跑一次就已經夠贏可以收得工，
反而宜家benz 咁屈機都要q3 出兩次，係宜家啲軚數量多左定其他原因？

Oic 琴晚明明話係youtube開返

不嬲都係睇車多過人 無咸公公都會做wdc 5050揸而家 可惜公公都鬥唔贏

鹹係手車係好但未至於火星囉

佢話星期六吹水站會喺youtube

又想迫佢埋牆

語帶相關

無咸都要睇平治搵邊個
火星車唔係問題
問題係火星隊入面兩個實力差太遠先係問題

當你第2果架 佢拉到距離開唔到DRS
後邊等公公追 第2果個車手已經好難頂
(已經唔計架車差距)

睇下點定義火星
如果要搵冼那個啲講
咁又真係未到
但如果係現今10-15年黎
最top個班
佢就絕對係其中一個

真心講，kimi同大頭係F1人生都悲慘，大頭先揸冠軍車之後變揸雞車，kimi生涯前期好黑仔下，之后攞到冠軍，之后兩個同冠軍無緣

????
嚇死我以爲秦仔俾人炒咗

果時Vettel Q1~3
通常整緊車,整整下, 差唔多夠鐘放佢出黎跑一轉
然後又返去繼續整,
不過Vettel 通常一次都係好成績既車手黎
而家咸爺要搏盡破記錄

屌
我都無為意
可能潛意識

太陽神訪問話red bull 2號driver太遠幫唔到隊友

佢不知幾enjoy
場場都有紀錄破 又有得撚哂成個grid去BLM

Q3 有一套免費軚送，老西都屈多圈

咸其實幾適合做明星，快D退役去做明星啦

排位日先係
賽日去patreon

丹尼爾冇開台?

好好睇喎
DQ都DQ ben屎先 場場佢地贏悶撚到

我個Fia想捧西面咸平老舒紀錄

估

去做youtuber vlog pegani
我驚你架rimac地位不保

好似話咸個ENGINE真係少左D馬力,之後跑到完場

大頭2屆唔慘啦
文素好彩最後有 WDC
如果唔係佢嗰啲先係慘

或者馬莎
有無 WDC 真係天堂同地獄分別

個下你聽錯啫
佢講 lots of power 呀

后

去做黑人民權領袖算喇

lots of power

原來係我英文差

咸爺一直都想做明星唔渣f1

老麥 68
粉平 66
拉利 61
蕉 59

今年 best of the rest 好睇

我開定先

F1 2020 比利時站 反鹹叻討論區 3

再黎多幾條power track 分分鐘蕉坐4爭3

唔爭在加埋何輝(雖然今日冇佢)

冇睇今場，有啲咩笑料

無
拉利仆街大家都知
四萬頂死咗大牛搞到連戰術都無得玩

19 Lec pit成5秒stand still 疑似加hydralic system嘅油
然後19問咩事
Engineer答let you know later

你無聽錯，好似係叉爆電著咗engine protection放電

返去搵radio

四萬咁堅

乜max, nando同alex臨尾有入黎換紅軚咩，張圖係咪錯架

一家無

3個都無換

張圖一個pitstop, 但有三種tyre compound
我仲以為miss左啲乜，原來真係笑死人

蕉勁左好多
四萬完全係另一層次
佢地架車明顯地唔食胎，已經好多場都睇到，人地爛晒佢地個面仲滑雪雪

其實ham同lbj都幾似

又係自己個行sports最top 又係咁怨婦 又係左膠

咁奶共占肉酸D

我覺得一撚樣冇分別

FOJ更黑人憎啦
牛高馬大成L日flop
the decision 全盛時期玩合體呢啲
咸就追唔上啦

撚下我地lor 扮下刺激有得鬥

同埋有公公同佢鬥下 公公爭0.2~0.3s 有機會爆到上去

FOJ真係另一個層次 奶到雪聲聲

揸住架火星車贏車 / 未揸過真正廢車 = 賽車手廢

大頭唔使揸火星車都贏車 / 大頭揸廢車都輸贏車 唔等於其他賽車手手車廢掛

次次話悶 次次話熄機唔睇
但偏偏次次都睇 次次都鬧

Ham以前鬥得近時候 咪又係咁多濕鳩野

係依家冇人同佢鬥先手車好似乾淨d

睇你19定義
講陰濕佢真係未算最 top 個 level
老舒 set 個 standard 太高
仲有 Prost

今場好悶

下禮拜Monza會唔會williams快過拉利

有無巴打知點解要加hydraulic?
如果唔係漏正常唔會消耗到要比賽緊加？

好彩有拉利
唔係仲悶

18德國爆咗front wing先炒

Prost場外都19

幫推 我都想知

當年老麥MP4/4跑16場15場pole場場都贏勁多
車手仲要係Senna同Prost，其他隊基本冇得揮
仲離譜過依家Benz我覺得

全日笑話 plan b plan c + let you know later

其實f2同f3啲車會擺喺邊到

Lock up左之後要慢慢出翻個corner，好似都要視乎有冇攞到advantage例如overtake左其他車或者有冇影響其他車手安全先通車會罰，如果唔係既話通通常唔會罰或者會比一次warning

Ferrari confirm team cannot fix poor performance by bringing back parts from 2019 F1 car

場車悶到整圖果個精神分裂

可能因為少downforce
少downforce既話一來唔食，二來Albon 直路完全追唔到Ric

未必係，如果少 downforce 佢彎個度又輸番晒俾 red bull 咬番緊
食唔食軚好多時係設計架車時候既影響，Mercedes 年年都有過熱問題但因為太撚快所以可以收慢少少去應對

我覺得最勁係英國站第一場，人人就爆佢條軚仲勁靚，個場仲要跟左 Norris Kmag 車尾勁耐都冇過熱，好 impressive

佢 last lap 快圈條軚用左三十三圈做紫圈，仲要咁靚仔

琴晚都諗緊點解四萬做紫 重以為我miss左佢換左tyres

Champion Rosberg

Rubbish

都唔期望佢fix到
咁多年季中更新 佢都無料到
到而家武肺時期都唔會做到啲乜

如果冇記錯，佢當時好似有個free stop window？
但車隊冇box佢

唔值搏
個 pit 慢少少都有機係 Ocon 後面

其實公公同YT堡功力差幾多 以前鹹都無放到YT堡咁遠

懷疑拉利唔記得出過SC，照用正常plan叫19 box。但入pit左邊有個crew幫架車插喉唔知搞咩

兩個差好多啦

行短左唔一定快左 lock up左咁cut corner應該慢左

通常都係佢有咩gain track position/快左/拉遠後車距離 先會罰

馬田話似入hydraulic油

好正

但個時yt 堡拎冠前成日唔受壓，前面放唔甩咸然後佢一逼埋黎就自己失誤

準備開意大利 1 新po

成事呢

開季第一場垃利個CEO講咗啦
車隊既目標係擺係2022
今年 出年必須放棄
(試想像下年有返觀眾入場)

成架車拎返黎會簡單d

下年monza
聽講拉利一千場會放大約三千人入去 點知呢3千人全部都係拉利勇武派

1001